各國狗官湧現！范瑋琪憔悴過44歲生日

〔記者徐郁雯／台北報導〕歌手范瑋琪自從怒譙行政院長蘇貞昌「狗官」，而後提油救火道歉一番後，至今神隱多日，18日度過44歲生日的她，社群網站仍然低調沒PO文，老公陳建州倒是曬出2人恩愛照，寫上：「辛苦了！我最親愛的太太～Happy birthday My Baby。」

陳建州曬出恩愛夫妻照，照片中范瑋琪神色頗為憔悴，對於生日似乎沒有特別的喜悅，僅淡淡一笑，相當低調。然而當初范范為了禁出口口罩槓上政府，如今不僅泰國、南韓、法國、俄羅斯、德國已效法台灣禁口罩出口，就連歐盟也禁止出口口罩以及護目鏡等防疫用品，各國紛紛出現「狗官」，使得范范這個生日，相較以往過得十分黯淡。

狗官湧現

臭架啲飯

死臭閪
唔好留喺台灣嘛
人地幫你守仲要屌人

樣衰到
街邊啲大嬸都好樣過佢

黑白狗別亂叫

兩條奶共賤種點解唔返大陸住

條眉點解可以由得佢咁淡都可以見人

留言祝佢生日陷家亡啦

好心都最後一次 個樣就寬容啲啦

啊他之前不是說要去死的嗎？
還活著啊？

柒頭

好撚串

諗起當年反霸凌
呢兩公婆好撚嘔心

優質三民自

點解唔取消佢台灣國藉

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日練體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

人一藍腦便殘
去到邊個國家都岩用

請范瑋琪一家返支那生活

賣台賊🖕

人地民主國家呀戇尻

走喇 臭G

豬都醒過佢

依家中國大陸都已經無新增本土case
可以移民去大陸

大陸禁口罩原材料出口
犯會唔會屌尻中國狗官

記者徐郁雯

誰說不能去武漢 范瑋琪舔著人民幣
說要捐口罩過去
可惜她學位沒讀好 說哈佛卻是community
飛飛翔翔也嫌棄

范來張口
范范之輩

記者肯定好大仇口

過氣歌手范瑋琪

全世界都狗官 犯犯點睇

范瑋琪，是在哈佛？

Binc系列

依家食人民幣大愛撚偽人又唔出聲嘅？

lovelife先正

兩公婆都假到仆街

條臭閪讀過哈佛Community college
就真係當正自己讀撚左哈佛咁
講嘢唔經大腦

對 二年級

44歲(假哈佛)

根本呃左全世界

佢個間係「哈佛延伸教育學院」
姐係space d fd

我諗起東施效顰嗰句“人一黃腦便殘”

你覺得我唔知？

俾人踢爆仲扮無辜
話冇扮
正臭閪

推

好撚正

又要去提一提佢了

呢個正

瘋癲binc

一定好爽

傻系范

仲出唔出口口罩？

下面嗰張好似--O-O

Bin到2046

網絡時代 人人都記得

對佢無咩好感 , 好小人 FEEL. 成日晒命
好多負面新聞, 同張韶涵不和.
唱阿刁 , 改歌詞暗示 范范係 虛偽的人有千百種笑

黑白狗別亂叫博關注

Post錯左自己出黎？

大家見證法西斯民族主義係幾咁洗人腦。

哈佛延伸學院高材生

整完甩色又唔畫

嘩
豬閪支那樣

襯晒佢老公

抵

死臭閪

范：是啊，很難進的

大陸
支那/中國

做多咗
人哋係玩台仔經常講嘅「是在哈囉」呢句網絡用語

早d死唔該

好撚串串到啪啪聲又冇得駁

范嬸：全世界啲官都係狗官
除咗中國啲官係好！每晚都有大肉棒慰藉我

無眉娘

台灣新聞用字真係好好笑

臭閪死返支那啦 污染晒台灣

我記得睇過一集康熙來了，小S問蔡康永：你敢唔敢講娛樂圈邊個係唔應該紅
蔡康永：我點解唔敢講呀，陳建州囉！

搏可憐啊，咁都唔明

成班都垃圾 佢同佢個班大細Ass

P到死人化妝咁，咩料子

who.gif

佢真係好憎范嬸

台灣咁仆街，點解唔去武漢？依家武漢冇事啦，快d去啦

痴線

標題笑死

生你老母臭閪

cls

紛紛出現狗官

Push

人奶佢又奶onL99

因為佢奶共?

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

做咩冇去中國救人？

食飽人民幣未？

笑撚左
各國狗官湧現

男賤種成日比台灣人恥笑佢鍾意痴人地
見到邊個都話係自己好友

一定係無人民幣落個蛋糕

下次成堆人民塞落個蛋糕先係蛋糕

DLLM

#中國武漢肺炎

可能係偽善呢

抵 9死

搏出鏡嘛香港都有個維維

點會.
小S同蔡康永咪又係奶共

唔化妝好撚樣衰

黑人個樣。。。。。。 咁狗嘅

個記者串過碼頭咕喱

成日講愛

呢8個月有冇為我哋犧牲班年輕手足講過一句說話？

個個一係被自殺、一係被失蹤

選擇性失明？？

一個玩菊花 一個磨豆腐 各玩各扮恩愛
死返大陸啦奶共狗

面無人色......

扮慘呃同情

[1930 民間記者會文字直播] 舊例借屍 污衊抗爭 魔警僭權 律政幫兇

應該唔關事，嗰集好多年前

返支那

Bitch , 返大陸住啦，臭西

臭閪

佢兩個早啲死吧啦，親共台灣人一概藍屍對待

個記者好瓊姐style

陳建州紅咩

傷透中國人心
全世界咁樣對中國人

好想知佢地係咪真係形婚
有時覺得佢地過分刻意營造美滿家庭
范范幾次爆缸都係聲稱自己響屋企跌倒
關係好耐人尋味

大家差唔多年紀
徐若瑄索好多

周子瑜被支那狗搞個陣兩夫婦縮撚左唔知去邊撚度

呢句其實點解

近期最紅的流行語大概就非「是在哈囉」莫屬了！該流行用語其實融合了非常多元素，主軸則是美式文化，因為當有人在做些不明所以的事情時，美國人常會用「Hello？或 Excuse me？」來表示疑惑、問你到底是在做什麼，「是在哈囉」就成了台灣版本。

DONT WASTE TIME